[秒回]陪你傾下計

今日又有啲咩人呢

次次都話秒回

真架

sorry囉我寫緊份asm

3

你試下打5分鐘覆一次

2

1

你個名邊個黎

連我都唔識

喂喂喂 你話你係邊個邊個
我唔撚識喎

而我不知道都紅左啦
但我真係識你__

有必要知咩 我想黎搵人傾計咋

而家比你講 講啦

做咩啊

又見到你個post 黎say個sad

輸波喎

邊隊
魚拉突?

係 啪啪啪

終於成功拒絕左一個好煩既人點解都會唔開心

why say sad ar
其實可以傾開心野

因為你內心過意唔去

我係對自己未來好迷茫

你確定你有未來?

佢好似唔開心但係好似係扮出黎咁
以我所知佢都溝唔少女

咩事啊巴打

唉

前路茫茫 自己又的唔起決心改變

我都係 依家讀緊又唔係興趣 屋企又會有期望
我都好想搵到個目標

我覺得深山野狗巴d意見真係幾好

超級高質

唉我仲未做好份essay冇得温書

考完mid term巧開心

完左未

仲有兩個mid term
chur asm都無曬時間我想死

完？
咩事啊

我都係丫 仲要温成 10個lecture 得日半都唔知點温

我會溫曬唔明既concept先 之後再由頭睇一次 再做啲exercise
加油 快啲溫完

好想醉 但飲極都未醉

失戀

做咩要飲醉啊

今晚又要做功課 又要整卡俾人，唔洗訓

我讀fine art, 要背廿幾張畫既年份背景內容又要睇上堂handout reading果d

下個會更好既

好掛住一個唔會掛住自己既人

咁多野讀

係丫 明明只係intro黎，要答long question丫
d mc仲要做錯就倒扣分

咁岩既我都整緊 畫緊蠟筆小新

我琴日睇左大半日小新

咁樣咪只會更加掛住 不如搵啲野做下好過
飲咁多傷身啊

做咩唔溫書

倒扣 點解要搞到咁難

今日又俾老母話我搵唔到錢… 大佬我岩先出黎做野幾個月，又唔係讀專科，你想我點…

用你既努力證明俾佢睇 屋企人無意中俾左好大壓力

一齊睇奇幻夜 雖然唔多恐怖

成日想逃避

咪係囉 好擔心，佔成20%架

Hi....

hi

努力chur埋佢讀得幾多得幾多啊

明明係佢approach我先 點解依家好似得返我care 咁？
其實我真係好憎等人覆msg
我都唔知當你係朋友定發展對像好

返工好辛苦 好驚比人炒

會唔會人地依家想做朋友 唔好咁心急

要求好嚴格？點解咁驚

好嚴格 未上到手

你做緊咩呀？

好想放低一個人
但永遠係我唔搵佢既時候
佢就主動搵番我
好辛苦

陪你地傾計＋整生日卡

我都係咁 又唔忍心唔覆佢
但係心入面好想放低

試下同佢地fd啲會唔會無咁嚴
我試過瘋狂做錯野好彩老細好人無炒我

電視有法拉bb

但好鍾意哩個

我仲糾結緊應唔應該同拒絕左個男仔講翻野
好似hurt到佢咁 有啲唔忍心

有時覆完 佢已讀不回
就會係咁諗係咪答得唔好
好似次次同佢傾計都係考試咁

做咩要講番野？

唔好咁上心，辛苦既係自己

因咩事分開
唔好再沉迷啦如果真係無曬機會

Hi

白龍巴
因為覺得佢好唔開心
雖然可能係扮出黎 我都唔想做衰人架

狗公

我同個女仔見過一次面
如果我想認識佢多啲，點打開話匣子好？

你搵番佢既話先係做衰人，真心好認真唔好搵，除非你覺得可以比機會人地

同佢傾計講每一句都諗過度過
好攰但係佢會覆我就會滿足

因為太坦白就唔好玩架啦

知唔知道佢興趣個啲
最好幾個人一齊咁就無咁尷尬又多啲野講

yo

岩 會忍住

唔知，完全唔認識既一個人
但佢知我係邊個

訓唔着

可唔可以比我加入你地既對話

頂佢搵我啊 點算好
佢send左個喊既表情俾我

因為喝咖啡？

可以啊 想傾咩啊

我仲有2個月就結婚，但近排我生活中出現左個女仔
但係我肯定同呢個女仔無咩可能發展到
另外我慢慢發覺，我同未婚妻好似唔太適合
見到朋友都就黎結婚，見到佢地籌備婚禮好似好開心咁
但係我同我未婚妻完全無果種感覺

做好人冇好結果！

禮貌回覆，無機會就唔好比希望人，仲hurt

識得放手，放過自己放過人地

唔關事
頭先一下衝動落左街跑步

無啊 想乜都加把嘴傾兩句渣

有啲野要做就去做，唔好再拖啦

唔好呀 我個處境就似個男仔 前度特然講d有希望既說話。轉個頭不讀不回 搞到我重難受

我強烈建議你地諗返你地相識相處既點點滴滴!!!!

你依架依個心態有個學名叫做婚前恐懼症
係病 要醫

一對人要相遇相識相愛去到結婚係好難得既緣份
你要好好珍惜
千奇唔好行差搭錯 對唔住人 對唔住自己

好同意白龍巴
拒絕真係要做得好果斷
唔好再浪費人地時間

之前傾過啲咩會唔會有得繼續講
佢大概係咩性格

無得強求

同女仔傾計應該點樣傾到佢會係咁覆我？

婚禮所有野都搞得七七八八
人都請晒，
家人、個人面子問題
所以婚就一定會結到
但係我真係好驚第日會離婚

我依家覺得有女朋友唔代表啲咩🤔
因為我唔覺得有幾多對可以白頭到老到
所以你做好自己，唔一定無可能
但大前提係你會愛依個人愛咁耐

好多人都有感情煩惱
咁夜都仲有咁多人

我反而好好奇點認識到

因為真係唔會訓到 一 合埋眼就⋯⋯

wts傾定真人傾?

對住鍾意嘅人真係會變白痴

無傾過計喎，你可以當係出街撞到朋友，咁岩朋友個朋友都係到，但無乜溝通

成件事係我叫佢幫我一個忙 佢就問要唔要一齊 其實我同佢又未熟到咁本身都當佢fd 已經暗示左好多次唔想住 我之後就話自己做翻唔洗佢幫 就完左

你會唔會想搵個人陪下？

諗下其他野轉移下心情
唔好諗住諗住

長大本身就係一種同人互相磨石既過程
比D支持自己

唔好辜負你未婚妻

求得婚唔係代表諗得清清楚楚架咩

無辦法
兩個人既事情
無得強求

心痛住都要生活
可能好快遇到更好

有啲難 咁幾時會再見到

咁更加要拒絕 唔係做唔做衰人 跟本就係唔應佢機都得咁既情況

未真點眼訓姐
真係等到精神好差好差個陣
上床幾秒就訓到

咁你將期望值放低D會好D....
唔好聽都要同你講句
地獄級難度黎

想 但係我又唔係真係鐘意佢 所以唔想應承唔想呃佢

唔會
所以如果我想識人，靜係可以突然搵人
但好似有啲奇怪

訓到一晚又要捱幾晚。諗起都好辛苦

睇黎絲打你都幾旺桃花
佢咁容易就誤會

我願意嘗試下

如果你道德接受到，我一定會叫你玩

you做咩訓唔著？

接受到我就唔會諗咁多啦

唔知事情唔敢批評
不過都聽過身邊好多人有咁既問題

你諗下你自己有無獨立能力先
因為人長大左始終要搬離父母生活
如果你覺得你個男朋友會係你終身對像既話
可以試下獨立
始終你爸母陪你二三十年
另一半會陪你走埋淨返個大半世人

巴打返SHIFT?

如果咁肯定接受唔到就唔會諗啦，你想接受到姐下話？我覺得真係可以玩下

我都唔知啊 可能我性格似男仔 有啲身體接觸咁
我覺得佢幾好但係未到鐘意個種

識下佢身邊啲fd先？
如果要突然搵人都唔好咁明顯感覺會無咁厹

願意就得

你第一件事要做係搵你個FD
你可以好開門見山咁話鐘意你FD個FD
真係
唔𠱓人 有個線人對你成大事既機會提高左唔止一倍

頭先講左 一時衝動跑左步 好精神

重點要嚟啦，個朋友不太想支持我

越難越想要挑戰？
做咩唔支持你啊

係囉好似好odd
如果我係個女仔會覺得你只係貪圖我既美色

鐘意就係鐘意
唔鐘意就係唔鐘意
咩叫覺得佢幾好但係未到鐘意

得罪都係咁話 我用個直接D既詞語就係 你收緊兵

點樣先可以小啲發男朋友脾氣

我覺得我依家hurt左佢好衰
唔係想同佢做情侶 有無得唔一齊又令佢開心翻

唔係 朝10晚7 太早放工夜晚時間好長

.....
咩朋友黎架

佢覺得你唔好定覺得佢個朋友唔好

你個朋友企邊一邊多D
講多D可以幫你參詳下

我唔介意比人當狗公
同埋當然我都識衡量水溫，因為我認為佢會係我喜歡既類型，當然我都要慢慢認識了解先真正知道

......
你確定你係問緊人依個係問題?

個問題出係你身上喎

可能佢朋友暗戀個女仔

朝10晚7 同正常OFFICE HOURS差唔到幾遠姐
咁都要捱幾晚?

兩樣都係

聽多D先分析到

兩個都係女仔嚟，佢哋好fd
我唔知唔支持我既原因，比我估我會傾向估佢覺得我唔好，我都諗過咁樣搵人既感覺係唔太好，但真係唔會有接觸既機會。

唔好介意
你根本就係犯賤

我1999 sorry. 因為訓到一晚 之後果幾晚又會訓唔到 要儲到好攰好攰先可以再訓到 我既意思係咁 咁既情況loop 左幾個星期啦

歡迎講真話同意見
難聽都會客觀分析回應

Sorry 雖然佢冇話過我 但我覺得我成日都好似好易嬲
好驚佢會唔要我

佢根本唔中意你？ 問題嚟

下 點解咁講

試下先啦 不過少左佢個fd幫你真係難試加難
收買佢fd la

教你WTS傾先
因為真人傾會緊張 你準備幾多都無用

你試D話題多等對方問既空間
簡單黎講就係千奇唔好大大篇MSG打出去
最好唔超過兩行
或者你每次打完MSG之後 都回刪小小內容
咁樣算係引佢覆你既最簡單方法

要記底佢講過既說話
平時覆MSG個陣要盡量往個D方向引 然後SHOW到比佢睇你記得

多D GOOGLE 唔好狂問佢野
你可能會覺得問佢野 佢覆你 咁樣好似有傾有講咁
但其實只會令對方覺得好煩
你唔知佢係係淨係覆緊你一個
有D野答完又答真係好ON9

BTW 上述前提都係大家都有想發展落去既心情
至少佢唔係當你煩膠下先有用

做勇者不必害

咁你應該自己收下你啲脾氣啦

做勇者不必怕

巴打失眠情況好嚴重喎

沒有歌 怎敢說心事

咁我完全唔理佢啦 唔係收兵啊

都話佢哋好好朋友 我唔介意我朋友點睇我既
所以我覺得可以踏出第一步先
如果突然有個男仔同你講野，你覺得點開場白先比較好

傻豬黎既 唔好亂諗野 可能人地鐘意呢

好 唔搞笑.
拍拖有D野可能直誠D
你試下直接問佢
可能佢會覺得你發下佢小脾氣係可愛既行為呢
你知道 香港人 尤其香港男人真係好賤

真男人的歌

踏出第一步就會知道好多野

訓唔著 想搵人吹水

早晨呀

多數如果我有男仔fd想識我個女仔fd我都會西左第一浸先
你可以ig direct佢架嘛，依家好似好興

hi，我係個朋友丫，你ig隻狗仔好得意丫，你養架？
係丫，佢叫小b
嘩 個名好襯佢呀 佢男仔黎架？
唔係丫，佢係女仔黎架
咁啱既，我都養左隻女仔狗b丫
真架係咩品種架？有冇圖丫
係丫，係八哥黎架

嘩！！好可愛丫
之後自由發揮

無
點講都係死
其實依D野好敏感好易分到

三唔識七無啦啦約你
成件事暗示晒我想追你

所以一定要你個FD幫你
佢做搞手約 或者報下料條友最近想做乜 等你可以聚多幾次 至少熟左
等個關係LEVEL去到都傾到幾句朋友 你先可以SOLO

狗巴

其實我一開始就係想問依樣
因為佢啲story有啲難搭嘴
就咁睇佢可能有對象都唔定

講得好啱

大家係到係有熟人架
得我一個亂入

估唔到今晚你地又係到

的確係，所以我都諗左好耐個第一步應該點踏

我琴晚入過黎嘛

頭先唔知仲係到回緊琴日個 post

討論區嚟架嘛，邊有話熟唔熟人架

纏多幾次你個FD先啦
ONLY WAY黎架
你要SHOW比你個FD睇 你玩真唔係亂黎
我相信大家都係與人和善 唔會特登令你無路行既

無追到全部 post 剩係睇左幾個留言

同個女仔係咩情況之下相遇架先
定成日都會間唔中見到?
差好遠喎

好彩 等我仲諗依到係小圈子
因為我發現90~93個吹水POST 好似都係得一班小圈子傾計咁

佢story po 咩先，po嘢食咪吹嘢食

代答
完全唔識
FD的FD
一見鐘情個種

90~93 開左應該有 5年
我當年係創辦人之一......

不過宜家已經無入去

最好係講啲關佢事既野 可以係生活 功課個啲
俾佢覺得你有留意佢
頂我都唔知 平時都係傾下project咁變熟

傾傾下咪熟 點解要咁驚

其實你講既only way就真係無左
我問完佢之後，佢既態度係唔想答你，之後就結束左對話
所以只可以靠自己

我仲以為狗巴應該有咁上下年紀

咁多野未溫你仲係到睇人吹水
偷懶

竟然
我之前唔活躍
我見POST內容講好多現實野
好似全部真人FD咁
插唔到嘴

你個 fd都唔橕你

同學要熟有幾難
佢打緊地獄級難度啊

做埋先

仲未夠老咩

朋友既朋友嚟，近排見過一次，所以我既行為絕對好似貪圖美色既狗公
個次係出嚟食左餐飯，而且全程氣氛都係尷尬

因為真係真人 fd
由網上相識到相約到變成真人朋友
其實唔難
真心唔難

可能因為我平時小上LIHKG
今日係咁啱訓唔着先秒回

平時返工好多時候係做CDROM
試過堅持一兩日活躍 最後都係變返CDROM

所以咪答唔知
之前都係我去approach 再唔係就遇到厹
交俾你地答我係到學野先

乖啦
要唔要我幫你數返出黎有咩未做
做左幫你 剔起佢

結束左對話係指你個FD?

真係想靠自己?要做D好痴漢既行為架喎
敢唔敢

因為啲story講既野既對象似乎係一個人嚟

我都係開頭無聊先開po玩下 如果有幫到大家就最好啦
唔洗咁介意wor

出黎食飯有咩人呀 ? 就係得你地3個人

如果咁樣你都幾難繼續落去喎師傅
明明成餐飯大把位入你都把握唔到

差唔多架啦
FEEL到身體開始老未

只可以靠ig story留意

可能我遲左5年

我都係呢幾日無野做先上陣
我係揀 topic 入
感情台宜家低質左好多其實

咁又唔洗

我朋友完美用一個emoji嚟表示話題應該到此為止
我唔係死纏爛打既人 我亦非常清楚人地既熱情程度去到邊而識知難而退

屌
就係 feel 到

我以前做酒吧, 晚晚天光先收工架
之前就係覺得咁樣落去好傷身
先轉工轉行

你幾多號考話 ?
係咪23開始

咁講幾句都有既，但因為真係有十級尷尬，因為我唔係同我朋友好熟，突然無啦啦約左食飯咁解

唔好咁講
大家一齊研究下姐

女仔approach緊係容易
根據現今香港男人賤格既指數黎計
睇IG突入搵水吹係女仔專門技能黎
男仔做會 睇樣黎決定成功 定比人標籤做九公

我都可以幫手

其實我一直都覺得感情問題好低質，你見過既高質係點

咁好明顯就係你既自信心不足
又或者你既話題唔夠寛

一個男人應該要做到任何時候
對住熟定唔熟既人, 男定女
都可以自如地交談對話
有交流有分享有得著

放棄你個朋友啦
既然佢擺到明唔想撐你

追 本身就唔可以知難而退
所以我問你敢唔敢

靈犀原文如下

我未開始温丫仲寫緊份paper
今日做完左另一份，呢份仲差少少，可能聽日先做好
我個test勁多嘢温丫，要背25幅畫既背景內容名同時期仲有十份handout 10份reading日半點記得哂
明明係reading week都咁鬼多嘢做

好漢不提當年勇
做返運動啦 或多或少幫到忙

咁不如問你個fd佢有無男朋友先 如果佢影野食就問下間野係邊好唔好食個啲

啱啊
我都未見過
黎黎去去都係我鐘意你 你唔鐘意我 我想追你 有咩方法咁

現代人好難有高質感情問題

um.....唔夠寬就一定係架啦，自信心我都有保留
我自問社交能力真係有啲差，我會訓練下自己

認識認識，唔係追

唔係架
都有好多好高質既討論架

有唔少人係會分析返事件後面當中既人物心理
佢地各自又需求啲咩野
從而去著手解決每一個問題

仲有好多架

狗巴你做酒吧
一睇就知係ACTIVE友啦

唔係個個咁好口架

我就係直接問左依句，佢話依啲野你都係自己問佢好啲
我即刻粒水

我以前打美式足球

宜家少左操啦
間中落公園操下都仲有既
都仲 keep 到個體能

但我覺得分析多數都係接近啲個答案，唔會知道真正既答案

所以你要睇下點樣先可以提升返啦

無論係同唔同既人傾計討論又好
多啲留意身邊既野又好
定係睇書去學習下更多唔同既技巧都好
全部都對你有幫助

會唔會撞死人

考試如果目標係合格 通常結果係肥

嬲

其實無乜關係, 工作黎架姐
反而係你內在對自己有幾大信心
你就愈可以講到多啲野

一有啲低質少少既對話，我都唔太多回應
可能我太自以為是

咁屈機
行為心理學
商品經濟
problem solving

放心啦
真正既答案無人會知道架

因為連當時人都未必知道
所以唔係太重要

重要既係你可唔可以預測到個方向
知道個大方向就夠

但都唔應該刻定別一個高目標

美式足球
睇怕你操都無用
好多內傷

唔會啦
我似啲咁粗暴既人咩

？？

唔理我

對美式足球既印象

啱喎
最緊要有自信
柒左衰左都只係變成人生中既一場過客姐
咩都唔做本身己經係

邊個唔理你？

做咩

有時我會照入去撚下佢地
間唔中會引到啲高手出聲

其實我自己都研究開呢類既野

生飛滋好痛

咁又唔會
我果時都係當興趣玩下姐
唔係職業

好悶 有咩傾緊 我又加入

我應該訓練下乜都無限回應到

因為每個人個內心都有一個可以講價既空間
知道大方向 做既野唔係錯到180度
通常對方都會自己安慰返自己

應我

第二句嬲?

第三句嬲

唔好意思
因為打字慢
所以未睇到

咁要打快啲 又話秒回

無人睬我

得我一個秒回自己

我

狗巴真係好高質

巴打
高尚既情趣
不過諗太多個人會落左DARK SIDE

無事 打字唔用口

入團 各位巴好

越夜越精彩

唔識做功課

其實你敢同唔敢
已經有著相當大既差距
你敢去發揮既時候
你會發揮出比想像中更多既潛力

同埋傾計既時候
愈到有唔明既地方唔好怕柒
放膽去問, 去請教一下
一來學到既野係自己既
二來正常人都鍾意 show off 下自己既學識
而你俾機會佢 show off 下既同時
人地對你既印象都會加分

鳩吹黎講
其實唔難

唔俾

係要入 吹波

HI 樓主話秒回渣
我係參與者

波呢？邊到？

都要秒回

我度 肥仔波

瞓唔著

人多左之後
成日睇到既野係3分鐘前

恰埋眼覆

打返場傳說

show完好似成日都比到負面image人咁

你問我試下答

唔洗真係乜都識既我覺得
但點都要有一個特定既話題你可以無所不談
有左呢個絕對領域之後
你考慮既野就會少好多

24丫，24交份paper同test

咦 最憎肥仔

係要痴埋黎

你死啦你打字慢

要諗方法提升學校收生率 2000字

死開！

SHOW OFF依點要睇時機
有時係返工應酬完
會只想靜靜

樓主好似先回得最慢又唔出聲

咁岩你地講啲野我有研究開姐

講第2樣就唔識架啦

合埋眼又開始諗好多嘢

哦 你呃人！

咁惡既

唔好咁啦

好撚痛丫粒飛滋

簡潔啲就會快

拉你去斬

咬爆佢 吐出黎 痛半日就冇事

抵撚死

唔好迫我用廢話覆MSG啦
我唔想拉低個POST既質素

已經四日

咁我個人又無乜野喎
又或者當我知道得愈多
你真係會發現呢個世界根本就係絕對既對與錯
只有你識唔識得去應對
同埋有係咁樣既資源同方法

之後成個世界就會寛好多
因為你會知道所有野都有相對應既解決辦法

我覺得我好似坐到腳脾

你就廢話 你呃我打字慢

唔知點解 打左傳說之後 返LOL廢左
真係屌出黎

咬爆咗？

我4分鐘

最近好多野煩

買支口健樂痱滋啫喱 一下KO

傳說唔平衡
Moba點同

因為本身廢 你贏只係好彩

4點都唔訓
聽日唔洗返工返學咩?

無啦 但有兩大粒

落街食個早餐先繼續

例如呢 分享下

咬埋佢 浪鹽水 刷個牙

要學埋引導個話題
將D對話帶返去自己熟既野到
食個返都係粒幾兩粒鐘姐
唔好比到冷場出黎

咁呢個就係你既技巧問題
問問題都有技巧

唔可以顯得自己好似白痴仔咁

幫我做功課

平均每個月生兩 次

其實要做嘢 一陣再嘗試瞓

即係都仲有少少時間
但又要應付你男友

傾掂數未

本身學校已經多野做
感情又有麻煩事
唔知對方係真心定玩玩下

唔肥仔波
肥仔籮 又得唔得呢

你知就好

熱氣到
食煎炸野多？

小學中學定大學?

飲鹽水啦
快啲好好似係

無丫 唔食咖我

大

肥仔丁都得 縮陽入腹咁

無事既

連茄輪都打唔到

坐到腳脾
所以用隻手黎上陣網放鬆下

飲下涼茶解毒

有咩野煩呀朋友

咁似落足球場擦左個粒野個段既

冇用架

我都要好好咁改下自已溝通skills
一有人強勢過我就主導唔到話題 同埋點樣可以練到岩岩識都好多話題好close咁 有時怕7就寧願唔講

簡潔啲 講重點 唔洗兜圈

對住D唔同熟既人
用逐利既角度去諗去睇
十次中九次

係

但當然你要識得點樣可以拉得自然啦
又係另一種藝術黎

以後開po唔可以加秒回

傾掂左不過其實諗諗下佢成日話想見我可能都係一件好事？

關左個電話唔好再睇啦

我都FEEL到小小
屁股開始有D

感情事我擅長

講你個故事俾分析下
不過你要接受到真話先好

咁覆唔切就係慢架啦
邊有𠱓

講下
想聽

等緊7點落去食

學下d同學我見我d同學全部都好social 之前exchange間u d人興上堂前早到r水吹，一坐底就同你握手吹水好似識左十年咁

小狗 早晨呀 而家返緊啲咩？

都係岩岩打開電話見po就入
只係諗起以前過於唔坦率搞到失去好多嘢 然後一諗就 瞓唔到

嘩呢個好難教你
我識但係唔知道可以點樣同文字講

因為都好多細膩位
你要觀察對方再應變

之前都有朋友有類似問題
我會帶佢出去朋友既 party又或者聚會 之類
觀察成個過程當中既野再指出有咩要去改

點可以屁股多d肉我見我男友patpat好厚肉佢話坐係度patpat唔會痛
點可以幫佢減下肥丫，唔想佢再肥落去

點睇都覺得有啲難度

學緊 我有時係怕自己講廢話啲人唔想聽
我努力儲緊啲話題希望遲啲都可以變social d

提高學生自由度
開多D水泡科
多D實習
再擴大黎講

BTW 我諗官方既答案應該係要貼近中國
收多D內地人材 面向中國大市場

咁似我男朋友之前咁佢話呢d係手段黎，等你鐘意佢

你咁犀利

多數係問問題，等人答，問問下佢就會問番你

試你水溫

人與人之間既關係
100% 係因為有利用價值
無論係金錢上, 肉體上, 心靈上, 知識上

我宜家留係到同你傾計
可能都係因為咁樣做可以幫我解悶
某程序上 都係利用緊你
但過程中你都有得著
所以抵消返你就唔會覺得反感

但好耐之前聽過佢有鍾意既女仔
係咪我諗太多

咁我又唔想咁通法 好似身體差左又樣衰左

咁一定係好事啦
有邊個拍拖唔想見另一半
不過叫佢忍多2日啦

我對自己無乜自信 可能因為咁好多事都唔敢講野
轉數又唔夠人地快

叫左

唔洗一定要主導話題
太強勢都唔係好事
然後你係成個飯局入面唔係識晒個個
你要多D附和下你個FD 搞下笑
可以試下講小小自己最近發生既搞笑野
其實多左陌生人 對面可能都老尷緊
你講下自己有咩好笑既柒事 比D空間人地入你
拉近下大家關係咁都OK架

有冇d減肚腩既運動，佢肚腩越黎越大

flirt你囉
咁明顯

咁就好 繼續溫書啦係時候

早晨呀

最近岩岩裸辭左
宜家做下廢青
每日睇下書陪下女友咁

坐多D 同埋做深蹲

其實做人坦率真係好重要喎！
做返真實既自己個人都開心啲

裸辭休息一下絕對係件好事

女仔有肉地先好

的佢去操下啦

狗巴幾多歲

咁有機心架咩佢

無事既
女仔係關係處理上先天係比男仔容易
最簡單既例子就係 你鳩覆人地都可能會以為你比SIGNAL佢

陪女友
毒撚唔知要幾時先出到pool

轉數問題呢
如果係女仔就無咁大問題既
呢個社會無要求過女仔轉數要快

反而係你大膽喲講多啲野就最好

對住朋友講嘢就直不甩嘅
一對住鐘意嘅人就 所以到依加仲係單身 想改

增值自己啦，你點都要有樣野吸引人架嘛

啱啊
不過我既觀點
係唔熟但大家又要相處個D
我地係網上咁樣算叫做萍水相逢
無乜利益衝突之下
講野唔洗轉幾個圈再出黎
叫做係真D既說話

嗨你簡幗儀

講起主導話題

其實更加重要既係 聆聽技巧
俾人知道你係有心聽緊佢講野
係專注而唔係 hea

連識人都識唔到

男人肥先好呀
唔好減啦

早晨

你都識講好耐之前
可能無左

仲有好多時候 如果佢同你講有鐘意既女仔 個個人其實都係指緊你
除非你咁啱比完明顯既SIGNAL佢 佢再咁講就係好人卡

訓唔著入黎留名
陪緊個絲打傾電話

好彩聽日放假
盡量試下留到最後

咩都睇

最近睇緊靈修既書
日本廟文化同小說都有睇
重溫緊 肢體語言學

我都覺
已經愛上左裸辭

你都一齊試下先
多好多時間用

你越想搵個樣野通常就會越搵唔到，雖然好老套，但你應該唔好咁在意先，始終愛情世界係雙向既

練緊 依家識落左一班人又無咩動力去r fd
有咩方法去識多啲人練下呢
傾計個時不自覺咁同其他人比較 搞到自己更加唔敢講野

霎眼廿七歲時日無多方不敢偷懶 宏願縱未了奮鬥總不太晚

節食最先瘦係肚
不過減肥係全身性活動黎
無得局部減

嗨

好爽

有女

碎花
真絲定紅巴?

博學多才

唉我都唔知佢到底想點
可能我諗多左

其實唔難

女仔從來都唔係追返黎
而係吸返黎

嗯 要記住佢講既野
跟住五分十分鐘之後用其他話題輕輕提返

放膽啲
又或者你唔好當佢係女仔
當佢普通朋友就得
唔好諗太多得失成敗

難度十級

要有咁上下質素先吸到既

一心二用既你

咩事
LIHKG D人咁PRO既咩

所以唔太熟果啲真實朋友先最麻煩
見到面都唔知打唔打招呼好

同佢未熟之前佢有問過我睇唔睇套戲 但個陣我覺得同佢唔熟所以拒絕左
之後佢就無約過

喂早晨呀

所以要裝備自己，女性十成十都係想要個carry到自己既男人

我都好想出pool 啲男仔fd個個都有女咁滯 女仔更加唔洗講
好fd既得翻兩個單身但係好多人approach
得我一個原地踏步咁 淨係掛住一個已經唔理我既人

都岩既

習慣左傾到訓著都唔收線 有時醒左叫下對方兩句 不過佢依家訓左

你有興趣既我有聚會可以叫埋你
我間中都會有

啊sorry唔記得利申番自己係藍絲
已經過去左 無聯絡了

狗巴已經係我偶像

男仔都咁多人approach 你係讀咩科番咩工

個D就真應酬啦
最辛苦係個D
最慘係大部份中同都係依種
又要住得近 食個TEA都撞到正一正
屌出黎

視線對上到點都會say個hi既

拜金主義唔要得

睇書係我咁多年培養既良好習慣之一

其實真心知識係咁樣得返黎
我每日出去都必定會袋住1本書
返工都會搭車睇

心有所掛
咁樣開始唔到下一段

女朋友?

問d好表面既野 廢是見到dead哂好柒

適當既回應都好重要
同眼神交流

培養都要靠堅持

狗巴真係好SOCIAL

仲讀緊書 讀tourism 不過啲男仔fd就多crcm
好fd既單身係女仔黎 sorry 我 1999

其實無想像中咁難
大概記住個 topic 已經得

睇黎又係poly人

返工搭車只會想訓
子華話架
香港人既精神就係無精神

好大壓力 不了
點都要有咁上下先會夠膽 我依家仲係零

來了馬馬來了

你係留心既記住人講咩有幾難

係啊
我識依D SKILL
但都係辛苦
明明只想靜靜食個TEA
私人時間黎架嘛

質素既野自己俾自己架姐
定目標, 然後實行

屌我屋企人都係

無下一段我又放低唔到

唔係 不過都冇咩可能做到

tourism 女多定男多
身邊無FD讀依科做依行

好青春

女多 男仔唔多之餘好少高質

我無既係一個插嘴既機會

高估自己對新戀情既投入
低估自己對舊愛既感情

要注意個先後次序囉
你未放低 其他人入唔到黎
而當你有一日FEEL到某人對你有吸引力個陣
證明你已經放低左

時間好犀利 你放心

無聯絡就由佢啦

但個原理一樣
所有野都係由朋友開始
諗咁多野反而令自己緊張
做返自己就已經係最吸引

可能我自己加深左個難度掛
我見個個都過咁容易

繼續吹

單身?
你小心喎
有個好熟既異性係身邊
會乜桃花都擋晒

有時我都點下頭微笑就算

傷追人

咁都個個有女...
不過都係睇供求既
女多男少自然容易D

我以為你skip左 真心偶像

所以堅持一定要帶本書
不過有時都會偷懶唔睇書睇漫畫

咩事..依句咁似有故事既

傷害自己 傷害埋人地

依家翻學都無乜見到邊個單身
大時大節我又係自己一個過 諗起都有啲傷

因為我係葵興有自己地方
間中啲朋友都會約上黎玩

今日先有人問起返聖誕係我到搞 party
問可唔可以打邊爐

同新愛係long d，其實同舊愛都long d（大西北 ），以為自己處理得到，但原來好難

無事 夜晚亂諗野姐
你第二朝又唔會咁諗

想訓就訓
有精神就睇2頁書

搭緊車睇到2句都係賺左

去玩都大壓力
咁幫你唔到

咦 咁似之前個技能交換POST
好似都係係葵興

星期日 唉好多野煩好多野諗好難決定

讀唔番讀個野雞top up r個牌黎用

成日都會諗今次係太衝動而一齊

暫時未有咩桃花

最近成日見到你

覺得個個人唔會再係學校入面搵到 遇到好成熟既男仔真係翻唔到轉頭
無人係身邊自自然然就掛住佢

片段咁學習好似無用
唔知之前睇邊篇野見到

聽得出狗巴既世界好唔同

你宜家都插到啦
你得既不過未敢

本地long d都唔係好遠姐

喂喂喂
你酒店未 check out 就唔好入新客啦

lm

邊有 我得呢三日得閒上水咋

平日晚上煲緊機 好少上吹水post了

公司好多妹妹
妹撚多都做唔到野
好似等人買單咁

讀唔讀番?
馬巴 我之前都放棄左個TOP UP
讀左一年 認真諗過對做野無幫
決定唔晒錢 斬䌫

覆唔切
delay 緊5分鐘

噓

真係諗清楚
你唔知對方付出左幾多
有D野唔好拖

電 依加得個濕鳩hd cgpa 低到唔過2

諗緊讀唔讀r個牌

買番個

就黎5點 食唔食埋頭先個飯好

+1
應該中產 富二代

野雞都拎到牌 不過實比人笑 好少承認 不過要電牌最快都係港專

r大都讀唔上

好過無啦

同埋你唔會真係每一日都咁眼訓既
無野做先會想訓姐
睇住書會精神啲

其實你地都可以

不要 來慈雲山食m記 有電梯了

+2
成個圈子生活方式都好唔同 望塵莫及

港女格

現實係港男太賤 頂爛左個市場
養左班港女出黎
你睇返歷史 係得近代先係女性佔有咁高價值

我都係呢2日見有啲時間先上

你好似讀左好耐架啦喎
仲煩惱緊?

我唔得了 四年後先可以拎電牌 仲要希望佢肯幫我簽 四年監

咁真係要加倍努力了

開始發臭未 ?

屌你地牙 唔理我

狗公爲左屌西無所不用其極

前排食左今年第一個m記 不想再食

講明先啊
依到真心話區

得罪D講句
你HD都唔過2
仲諗乜野TOP UP

唔好晒錢 生生性性出黎做野吧啦

窮撚
負債

宜家都仲差緊銀行錢

咁飲早茶啦

食左個頭先 可能跟住會飽

哇比你講中晒
我個人好易緊張 亦都無自信 永遠唔覺自己份人好

順便想問有效嘅戒粗方法

係雪櫃
夜晚我阿媽見我冇胃口
叫我夜d先食
跟住我就訓到4點

頂
我個圈子好多都連登仔

係玩既野唔一樣姐

野雞黎架 聽聞d垃圾拎牌都係讀佢

其實我做緊野 一早讀完啦 做多四年佢肯簽就有b0

佢講咋都唔知係咪

嘩都仲要4年
真係有排搞

我冇明明食勁多嘢

洗底

我個圈得自己

我已經日日坐

自己拎D話題出黎啦

好難追LIVE啊 仲DELAY緊1分鐘

你入黎屯門飲

我有講句早晨 !!!!
雖然慢左啲

你有我

依排冇胃口

再屌過

然後其他男士幫佢地埋單

差係有樓

你渣架梯牙佬黎接我

你都係屯門人

唔係掛唔想佢第日有病

其實我早排都出左黎紮鐵
最低工資 1050 1日宜家好似係
1星期基本返6日
可以試下架都

有冇絲打

搵D新口頭禪
EG 頂你個制啊
咁自己就會取代到粗口
而且比到人得意既感覺

冇錢買車
棄置p牌中

LIHKG個個都搵十萬八萬

我係

ff咪有

飽讀詩書卵管

佢邊會節食佢食勁多

唔熟電
你研究下個TOP UP既認受性先
同埋諗下自己係咪真係捱到
半工讀 唔容易架

諗得過

地盤我都做過 後尾發覺都幾難簽到牌

如果間公司接唔到低壓野做既話

5年入面要兩年實際經驗都幾難

因為間公司做高壓野

個負評邊個俾架

不斷提醒自己

我多數吹水都唔用腦，講完就唔記得講過

酒店轉紮鐵再轉無業
狗巴D生活咁起伏既

無論點講我都好崇拜你 狗巴

傾緊既好似有一半都係
唔考究真假

我唔中意依啲

我俾我銀行戶口你
你每講一次就過 100蚊俾我

其實調返轉
係因為你對自我認知不足
唔清楚自己既優缺點, 唔清楚自己既專長喜好
所以每每同人地相比, 都好似比下去
因為你同緊自己缺點同人地優點比較

而正正因為咁樣
先會慢慢無自信
做起事上黎連自己都懷疑
最後亦因為呢份懷疑而緊張

所以你應該真正要去解決既係上面既野
同埋俾100蚊我

研究左啦 垃圾黎 不過機電署承認 港專有咩好野

我就係諗緊半工讀捱唔捱到同錢問題

依加人工 如果加埋學費 我應該月月清

最近好努力咁提自己 粗口量已經少番d
但係做嘢一嬲起上黎又

飲木瓜奶係咪真係有用其實 ?

咁無得搞
佢接受你接受就算啦

當然

深夜我唔想用腦睇邊個巴定絲

眼花花

我都想

那有錢, 你老母

做我果行係不斷講

我覺得嬲既話就唔洗咁限制自己
大前提你唔好郁啲就嬲，一日嬲幾百次

話題急轉直下
入左專業區
鳩吹佬表示好難接

木瓜奶會豐胸？
飲奶點都會肥架本身

到時唔俾飽飯佢食咪得

所以你話叫我做野 我做左年幾野啦

跟住人地記得個下窩心

豆漿！

係咪因為你覆得慢

之前係做酒吧
bartender

公司認唔認先係問題
照你咁講 佢唔簽你都係要死

唔係用黎豐個肥仔波架咩

連登無絲打
又或者每一個都可以係絲
包括我

跟紅藍分就得

有狗巴係到都俾負評

係

個問題係唔好成日都嬲

估下 工程?

公司講過話簽 希望四年後真係簽

唔簽我轉行做物管做咩 貪易有牌

不過呢份好過地盤仲有係番5日姐

有無啲咩豐胸方法可以討論下

SHIT 中伏 覆左廢話 明明你做電 睇黎我攰

人窮無錢而且無用 （試過唔少次）

除左畫公仔好d其他嘢都好垃圾
多謝狗巴嘅指點迷津 我會重新思考下

係啊 上面都話我做過地盤

明明係你文不對題

食雞翼
利申：食到肥仔波

hi樓豬
你依家男友點

儲錢穩錢
香港地暫時金錢掛帥

隆胸 用自己脂肪隆胸自然得黎又順便抽脂

氣質

比男友渣多d波

無女朋友好寂寞

如果每個人都識依種技能就冇aa

我老啦 睇得慢打字又慢

搵個人陪下

番工最低可以零支出

不過每日要行半個鐘去搭公司車

食飯食公司狗飯

放工搭公司落車再行半個鐘

兩個地鐵站其實好近 但放工成日唔想行

我份人好少嬲嘅....只係有次嬲嬲下講左唔少粗口 咁岩比d男同學聽到 話我好火大咁 依加上堂粒聲唔出

你依家男友點
變左做ex未

好慘
work life balance係香港地竟然要好似夢咁尋

BTW 先苦後甜同先苦後苦姐
人生大事 自己諗 廢事遲下怨

無女仔可以傾

無野wor

分左一段時間 佢好似有新女啦

你又需要
BTW 男朋友出手支持好似係有效

鍾意畫畫無問題架
繼續去發展下啦

你要記住
興趣唔係一定要係搵錢既野
興趣係一樣你能夠係當中找到自我既野
錢根本就唔重要, 最重要既係你

以我為例
我興趣係心理學, 輔導, 同埋咖啡
每一樣都唔係啲咩專業野
但過程當中
你慢慢會更加可以搵到自己

我冇飲過答唔到你 不過木瓜湯好飲

忍下囉 有自制能力架嘛

有激素架喎

豆漿豆漿！

佢會偷偷地買糖食架

攰左 一分心就回左
我一直有望一望ID先覆

香港無錢你連屎都無得食

之前我有個朋友真係有方法豐胸
但佢話唔肯教巴打

半個鐘返到工 滿足啦你

人工又低

搵唔到女朋友
點解唔試下換個角度

搵返個男朋友

做乜對我有興趣

咁教絲打

咁即係你平時一般都好少講粗口 ?
如果係既咁無事啦

公廁放題

完成左90%，聽朝繼續

狗巴開始衝入DARK SIDE

睇清楚 係半個鐵行去搭公司車

公司車要坐一個鐘先到番工地點

真係好慘 以前番九放六 係六點番到屋企

依加放六係7點3落車 仲要行半個鐘

好似未有太大成效

LIVE到

fg 未搵到工 身邊朋友屋企人完全係壓力
逼到自己想自殺

慢慢搵

飲多啲啦

我代你男友支持你

SOR 收返
個半鐘 我接受唔到 我會揀轉工

飲木瓜湯作用係咩

誇張左
同考試比
搵工完全唔係個皮

有無興趣一齊
我頭先先開完班教啡

錢錢錢

時間一日無左13個鐘了 錢又唔多 唔係想要牌都唔做

地盤跑老散又有車渣下

當就到畢業禮 果種壓力真係dllm
朋友果啲嘲笑弄罵
係我廢？？？

你全身都要豐喎
有啲困難

每人的壓力都唔同

我寧願考試

至少唔係句句粗口 但係身邊朋友都唔講變相我就好似好多 佢地肯受到我呢份人已經好開心 但係都係想改下 盡量地

訓教未呀你

洗唔洗幫你 check 下齊唔齊

我未開始温丫仲寫緊份paper
今日做完左另一份，呢份仲差少少，可能聽日先做好
我個test勁多嘢温丫，要背25幅畫既背景內容名同時期仲有十份handout 10份reading日半點記得哂
明明係reading week都咁鬼多嘢做

點解要笑

咖啡真有興趣
前個排去酒店做實習玩過調酒都好想學

你唔識同佢地講姐 你講成我好rich 下星期去歐洲玩一年 唔番工拒絕做奴隸 再笑番佢地係港奴

多謝

live 唔到

返去地盤做

你想搵咩工呀
咩行業

live到了

屋企最好個罐咖啡係之前去輕井澤買既丸山珈琲
平時飲開三合一

粗口好少事姐 唔想講咪唔講

好驚

你諗我好 我諗你好姐

唔係都一樣架咩
其實我唔知

不了

佢地會自我感覺良好
笑你唔做野正廢青

訓喇我唔訓會腦停頓效率下降唔該哂一樣都未tick得

吓
會嘲笑弄罵個D仲係朋友
根本敵人黎
你有壓力正正中左佢地伏
千奇唔好有

笑番佢奴隸先需要工作 話我的志願係畢業後退休

點解睇唔到

fighting

我真係試過咁講
我係咁諗：與其我求其搵份工做，不如用半年至一年時間去摸下自己想點，哪怕我最後都係做濕9工，都叫有沉澱、有經歷過

咁你真係應該要黎我到啦

因為我兩樣都有

三大文科 想寫野

終於收工

考試係有個期咁一日一日殺過黎
搵工你一日SEND個十封八封CV
良心過唔去既SEND多D
咁就完成任務架啦
無壓力架喎
唔通揸槍去迫佢IN你咩

咁又唔好咁講
我淨係豐胸同patpat就夠其他比例完美
男朋友成日話我隻腳幼明明d女仔fd成日話我隻腳又長又靚都唔知d男人諗乜鐘意粗腿

學咖啡
買果d機好貴

我玩開精品咖啡
手沖3年經驗

間中有人問起會分享教班

岩啊 最重要係自己有無成長到 人地點睇你都只係表面

唔洗怕
凡事都有第一次

做人要做自己
其實粗口好易接受 因為依架粗口唔係罵人
講野有骨先係

好毒

同我一樣

咁你果90% 去左邊

btw 早抖

邊度？

拉唔到

樓主讀酒店

收咁夜呀

咁我真係無朋友可以分享，有時佢地講自己做緊嘅野，有幾巴閉，言語間我會好難受，唔想再出街。

Eg. 點解你唔出黎呀？你都無野做架啦？你聽日有咩做姐？

香雞腳

肥啲先好呀
有肉地先好玩

我玩手沖唔貴
技巧野黎

一句關你撚事

我真係想學啊 其實諗左好耐都未有行動
要點搵你啊
近排了解緊手工啤酒

真係有 我身邊有個FD 唔RICH 都拒絕做港奴
又成日去歐遊
應該月月清
但生活好瀟灑 勁令人葡萄

我有玩moka壺 係屋企太無聊

有線條先叫靚

香雞腳無野睇

加油 你得架

是啊 不過讀完唔會想再做酒店

啲朋友熟唔熟架？
我成日都講野mean朋友架喎，不過佢哋唔會上心

條友1樣都未做好

未TICK仲敢訓

訓了

葵興

有時都幾sad 由細到大一個交心朋友都無

點整 咁肥隻腳好易dur皮架喎 會有橙皮紋

啱架 撐你 自己點做點諗真係唔需要人地多嗲

我發現左呢
原來最熟個班朋友唔一定做到交心朋友

tg nightd1

手工啤我唔熟
但好似我 parnter 搵到朋友會上黎做分享

要操 firm得黎有線條就好睇
純粹9up

點先叫香雞腳點先係有線條
但咁細粒條腿咁粗咪好唔啱比例

moka 好難沖得好飲
又係啲成百年前既產物
太多缺點

算係識左十年，始終背景唔同，唔會講自己野講到好深，但我知我得返呢班frd

文科完全唔熟
想寫野係指咩
文學作品?

早抖

SHIFT更好慘

放心啦
你窮其一生精力都唔會肥到咁

你男友係咪連登仔

狗巴既生活真係同我地唔同

我覺得聽日用幾個鐘就做得好

一向都係架啦
係咪搞錯左啲咩呀

唔通你識佢

可否分析下

出版、網媒、雜誌、專題

香港地，是但一個人都可以出文做blogger
文字無價值

5點半鐘先食飯

黎黎黎
我最鍾意餵懶人

咪答佢忙搵工
仲要黑住面咁答

BTW 曬命真係仆街死

shift 慘過死

教育出版社狂請人

你地係係連登識

我有興趣之後自學架咋

你唔會知道初期果陣有幾痛苦

點解咁講

留名聽晚等睇戲

肉地最好
太幼太粗都係垃圾

13000 assistant editor

我經已比番個正評樓主
始終負數都唔係咁靚，0就岩岩好

真咩
唔貴我都有d興趣

好晒喎

斷估

訓左啦人地
頭先睇到個空白回覆
應該無左知覺

點全身增肥

熟係因為你地個生活圈子相近
興趣喜好相近
但唔係就代表交心

交心再深一個層次
順帶一提
好多人唔識分 朋友, 同學, 同事
3樣野黎
可以互相無關係

咁核突架呢d

自己要拎個心出黎
先識到交心既朋友

你諗下自己做唔做到

可能係太在意人地點睇自己
社會真係好殘酷

多謝白龍巴

呃你做乜

飲食台個咖啡 post 我開

嚇死人咩

最熟既朋友只係因為common FD多 所以多聚
同交心完全無關係

所以有肉地先正
又大啲

屌
終於 live

無乜興趣又辛苦 做都唔會做f&b department
因為我讀個時亂揀行錯左路

小腿位直晒落去個D係香雞腳
小腿要微微漲返小小就最好

人就係咁架啦
我以前都讀金融出身

佢愈曬命 你愈表現得葡萄 佢就愈開心
所以當佢耳邊風 乜都唔好問
佢就應該唔再曬命

咁SAD 得返一班

呢排情緒真係好差，有好多人都斷左來往 畢左業之後，真係發現有咩人仲會係朋友

高板桐乃好正呀
路過的痴線佬

同學,同事,朋友
三樣野黎

我覺得大家係太熟，有時唔方便講啲心事
btw 身邊好多人都識朋友同學同事

咁我唔香啦大腿呢

LIHKG出文都出到書
時代進步 紙媒收緊皮

仲唔訓 聽日點有精神chur落去

有咩心事咪上黎搵人9up下

你勁
我唔夠堅強
返工食左太多時間
無心再學野

係咪可以教先

一蚊跟機

我訓喇早抖

其實我交心既條件都幾簡單，只要係認真聽我都肯講，只係好好奇點解反而唔會同最熟個班講

即刻又多左一個負評

其他琴日有個朋友生日 宜家係酒店 佢地訓晒 我真係訓唔到 出左去行下
我都好盡力 搵娛樂 做運動睇戲 去放鬆心情
我知朋友都好重要 所以佢地生日我都會想一齊玩
但係我真係好辛苦 好想返屋企張床

跟住屋企人又會鬧我日日係屋企 一事無成

我可以去邊

食
最開心既活動

條友玩我

三高

訓啦柒頭
仲係到玩腳

要慣
慣個種我既生活想點就點既態度

試過交心都俾人呃唔少 自此淨係信中同fd
講起上黎都幾悲哀 做同學都好多猜忌 個個都有啲目的
我又on9咁俾人呃 依家同人做fd都好少交心 唉 有咩意思呢

你可以試下同佢地傾

頭先眼訓左一下
又追唔切

點樣為指呃？點呃法？

收工去到訓教之前都有大把時間啦
睇你用落咩地方姐

用落呢個 post 到咪會識到唔同既朋友咁之嘛
未來在你手

係呀
我成日都教人

同我做朋友
唔會呃你

就係因為唔想，你唔覺得越唔熟越容易開口架咩

F&B係難做 好似變左廚房佬咁
做FRONT DESK會開心D
可以成日吹水
聽講大酒店仲有佣

7%
傾到無電就閃人

金融D人係咪都係好SOCIAL

最容易應該係住得近個D朋友?

我竟然識

我覺得係因為成日一齊玩
知佢份人係點
所以愈唔想同佢傾

又唔係好大件事不過蠢左
都不外乎啲秘密俾人講出去
讀書上既利用 問你攞ans 攞sample 但係佢又唔會俾你
以為大家真係fd 佢既事我會好上心 不過無人會對我講既野上心 間唔時我見有佢鐘意既野都會買俾佢 有野幫忙我都會幫 但係結果只有我自己付出
開頭都唔覺 慢慢啲真本性就出曬黎 好心寒

毒撚就多

真係會
太熟 會盡量報喜不報憂
我之前都係
最近幾年夾硬改左D性格 先可以咩都SHARE

點搵你
但我對味覺好遲鈍

上面有tg自己搵

係
我死窮撚同個太子女呻
都無鬼謂
要佢可憐我咩

大腿要斜落去膝頭哥 收一收先 小腿再微微漲返小小
不過咩都係假 最緊要直

tg 啦 nightd1

其實我都唔強
都係慢慢訓練出黎
不過平常心啦
輕鬆啲當試食心態會好啲

BYE

係啦 我諗極都諗唔到點講
因為其實我大致上都估到佢會點答你

怕比人傳開比人笑囉
人類個心態都差唔多

不過我對你個交心有保留
你講既只係樹窿
交心唔係咁

邊有咁易

有時聽一個人點答你野真係睇得出佢點對你

社會人必備技能黎
要學
唔可以因噎廢食

愈呻得多佢愈唔想理你

全身增真係0難度

收工到訓教個段時間用左黎CLOSE D FD
陪佢地打下機 吹下水咁
今日先出左去成晚

男女交心既respond係咪唔同
我最close既女仔朋友認真交心 每次咩事 有唔開心大家都好認真咁去傾
同佢地一齊先會講到心事 反而同學就係for去玩 得圍內兩三個間唔中傾下

係街啊你

同埋睇到佢點對人
講人壞話 拎人地d秘密黎笑之類

唔好彩
對方性格問題

係啊 最後變翻普通朋友就唔會hurt
同埋佢地搵我好多時係叫我幫佢做野

um...因為我未有過樹窿既概念，所以我都叫做交心

學識睇人我仲練緊 依家識耐啲既先會交心
唔想再受到傷害

狗巴係咪無電了

係葵興
坐左係沙發
女友訓左落我到
郁唔到

5%

學睇人其實好易

睇嚟就係
因為我覺得男仔最親個班朋友既好多野都可以盡在不言中咁
可能得我咁諗

咁佢又唔會，只係佢知我想點所以無乜需要討論

男仔都好難交心架
你會成日都覺得大家係打機FD 係玩樂FD 係損友 可以一齊玩一齊笑
但想講傾心事就難 你一講 個氣份一低 佢地就搞D GAG出黎
姐係唔會 講傷心野 安慰你咁 只想抽你水 你如果唔想搞到咁薑 就要扮笑咁一齊笑

男仔之間就搵你好多時間係搵你玩

如果你啲朋友咁唔識睇時候講野
你應該要屌佢

尋歡朋友

直頭要教埋佢

交心要雙向
同埋 要FEEL到佢係真心聽 真心為你擔心 要會之後突然遇到咩事 會靈光一閃諗到方法幫你 就算無用既都會同你講返 唔怕話題過左 尷尬唔再提
有D人可以無限接受人地放負 因為佢慣左聽完唔放心上面 所以要分清楚

慢慢黎啦
比人HURT多幾次就識
好講遲下做野比人背叛
黎一大刀

幸福既
原來狗巴用手機打緊字
追POST能力都咁快

死啦，大家既交心都有啲唔同
如果照你咁講，我好似未有過一個交心既人

屌唔化架
成班MEAN人
不過係小學識到依架
都幾肯定係真心FD一世FD

睇埋其他人點定義先
可能我錯呢

屌你牙 有女

6點啦

因為太熟，嬲唔落嬲唔落

800幾個留言天都光抖下先

天光啦

估唔到仲有活人
本身諗住等多幾分鐘就落樓

食早餐？

係啊

你啱啱食左?
我唔記得係係咪你
定其他人?
4點幾5點個下

我淨係想訓教

9點有野做
要出一出去 依架唔敢訓

早抖了 聽日chur asm個時再見
張卡一路覆一路畫依家先畫好

較多幾個鬧鐘
要做好耐既？好攰架成晚無訓

唔攰架啦
幾粒鐘捱一捱就過

睇下點啦 週期性活躍 未必再可以咁吹成晚

唔訓架啦
幾粒鐘捱一捱就過

睇下點啦 週期性活躍 未必再可以咁吹成晚[

我都係 之前吹到2 3點就訓左

主要係有人繼續吹我就會留到尾既

邊個咁有愛俾個正皮

我囉 依到活人得返我同你渣嘛

你唔諗住去訓?

不過我真係要訓覺

早抖啦你 我都要落去差差電

早抖了

咁早訓哂

你都係毒撚

無訓過

一瞓醒推到800幾

係呀班人癲架

唔使訓
痴線㗎

我發現原來平時樓主開 post
每一晚都唔會過200回覆

琴晚我地推到上800

我加入一齊發癲

你地都有份推架

邊有

搵人一槍打爆我個頭 !!!!!!!!

女人真係好撚麻煩呀屌你老母

佢做錯事, 我嬲
然後佢話覺得個氣氛唔同左
唔開心, 佢喊
之後又要我氹

屌, 做乜鳩呀
我仲未嬲未架 !!!!!!!!
我都仲唔開心緊呀
氹乜撚呀

執返佢一劑

女人既特權

繼續推啦

點解日日都見到樓主開POST

樓主廢青黎

想同你傾計

聽日又到左最on9既星期一

Hola

後日考琴
今日先得閒練琴

樓豬男定女？

差reference先做完

我未開始温丫仲寫緊份paper
今日做完左另一份，呢份仲差少少，可能聽日先做好
我個test勁多嘢温丫，要背25幅畫既背景內容名同時期仲有十份handout 10份reading日半點記得哂
明明係reading week都咁鬼多嘢做

今鋪死硬
點可以增加我既危機感
唉我今日1:00先起身，4:00先開始做嘢，7:00先開始認真
好掛住男朋友

頂你
聽日有咩打算呀咁你

頂我聽日諗住勁早起身温
我唔想成績表再有b 以下出現
不過執reference都要預2個鐘

較左鬧鐘未呀 ?
叫男友聽日打去叫醒你啦

散左一個月，今日發現原來係帽左
之前仲諗住溝返佢

我會叫架不過成日賴床會比佢話
都係今晚執埋reference穩陣d

我direct左個女仔
講左兩句野
之後就唔好意思再講落去

講左d咩

佢story上網睇緊戲，咁我就話有冇睇過邊套呀？好好睇架，send埋條link比佢
佢覆好呀晏啲睇個啲

真係cmap住

唔好問yes no question啊
大家唔熟 你迫佢一句end你
你直接拎d劇情出黎同佢傾咪得
一睇完劇 通常都有個癮 咁咪無咁完dead air

可能係借約聖誔食飯暗示追你掛

傾下傾下會上埋床，舊朋友

可以加入嗎？
星期一扮工好眼訓好悶

咁點解行完街唔食埋飯呢

12月

咁你可以中途再約返佢姐

早晨呀
我岩岩起身

已經食完飯行去撘車路途中佢無啦啦爆左呢句野出黎

驚你比人約左

人地都未見

人地都未睇

唔係睇唔睇既問題
而係佢既發問技巧
好引導性地 引導對方用 3個字收自己皮

即刻兜 絲打就好就黎出pool

sor 睇到1999
原來係佢睇緊一套 你介紹另一套戲
自膠

係 即刻兜

睇黎呢個男生都好緊張

恭喜

好似又係嚟

加油啊白龍巴

咁你最後都無答佢呀？

半放棄了

辣殺

喂咁如果你係講電影呀
都講多少少 A 呢套戲有咩咁好睇
有咩咁特別, 令你覺得好正
然後先帶入去 B 呢套電影
由於以下原來你覺得同樣地都好吸引你
所以你推介佢去睇

你乜都無介紹乜都無解釋就話正
仲要 send 一野就 send 埋條 link 俾人
即係點 ? 乜都唔介紹都算
連後門都封埋自己

介紹呀, 感受呀又唔打算講
seed 又俾埋啦, 已經講完哂所有野啦
可以結束對話架啦喎

咁所以佢除左晏啲睇
仲可以覆你啲咩

唔好放棄啊
下次問人地之前問下我地先
從錯誤𥚃吸收啊

我話：好 12月你記得先算

係
問下我先

我試下幫你約佢

放心啦佢一定記得

根本郎情妾意等緊其中一邊表白
曬命

見我呢啲毒J情何以堪

叫我呢啲毒J情何以堪

個個都拍拖 唔通個個都想拍拖咩

你都一齊拍啦

心好累 大家有男女朋友就記住收心養性 唔好禍害其他人啦

好在我已經收左

證明你係好人

明知佢有女朋友都沉船 就係唔小心比人收咗做兵

點解咁諗唔開

你同佢成日會聯絡 ?
係點樣俾佢吸引到架

宜家同佢傾成點呀

I can teach u

早晨呀
不過我就潛

回過神嚟已經好似做咗兵

所以話巴打們都唔洗咁就住就住 有時候溝女真係好易

唔洗樣又唔洗高度都得 有鐘意嘅人就去馬啦

意識到就代表仲返到轉頭

岩啊 怯就輸成世

仲推就黎爆

到時留返個1001比你

唉 明知應該點做 但就係做唔到

知錯了

你都知呢

真心咩

假既

個po前日開架 都未放學秒唔到

樓主俾人秒

咁如果我宜家咁樣分析俾你知
你知唔知道自己衰咩先

人邊有明知但做唔到

真心啊 10點都可以中到1個 應該係

我衰唔講下套戲有咩好睇
搞到條友唔知我想點
我緊張得滯，唔敢打太多字

唔洗一句好多
你一次過講曬佢想俾位你都無啦
重點係可以有來有往咁keep住傾計

係
你太緊張所以一次過將所謂要講既野講哂
順手再幫佢答埋佢要問既野

一次過將 2個人份量既野講哂
所以佢都唔知仲有啲咩好講了

唔打太多字係啱架
問題係你個內容end topic啊

等佢考埋試先再試試佢
試之前會問問大家先

唔好灰心

又唔係end得晒既，要講佢一定可以講多啲

一早預左有依種地步
所以.....都有少少灰心

係你 end 佢呀宜家講緊